暗瘡撚見工係咪大打折扣?

如題

推

樣衰先係

見紀律部隊係咪冇暗瘡先得，見親人地d職員都冇暗瘡，青靚白淨

暗瘡同肥一樣
都係原罪！

唉。。。暗瘡都困擾咗我成十年啦